# 用户文档
## 在此版本的主题中，以下功能发生了改变：

- 可视化编辑器中的显示和最终在页面上显示的效果完全一致（默认字体颜色除外）
- 与原主题不同，现在所有的图片默认未使用浮动属性
    - 文字将不会被图片所覆盖，请删除多余的换行
- 侧边栏的内容完全由后台自动生成，无需手动编辑
    - 在编辑器下方的“扩展信息”栏中上传或选择横幅图片即可在侧边栏显示
- 为了减少浏览器的负担，对在主页上的专辑信息进行了简化
    - 请在“扩展信息”内勾选，并按提示填入相关信息
- 页面顶部滚动文字的内容请在“主题选项”内编辑